乘客廣播 乘客廣播 蓋世寶吊老母牙JOE係高登等緊你

死返去

😉

😂

快d返屋企啦蓋ching🙏🙏🙏